2018年春季日劇討論+夏季預告(7)

星期一至六
NHK朝8 《一半，藍色》 (半分、青い)

星期一（月曜日）
富士月21 《信用詐欺師JP》(コンフィデンスマンJP)

星期二（火曜日）
富士火21 《隔世追兇》(シグナル 長期未解決事件捜査班)
TBS火22 《花後天晴》(花のち晴れ〜花男 Next Season〜)
TBS火25:28 《也許曾經能做到委員會》(やれたかも委員会)

星期三（水曜日）
NTV水22 《伸張正義》(正義のセ)

星期四（木曜日）
朝日木21 《未解決之女》(未解決の女 警視庁文書捜査官)
富士木22 《基度山伯爵 華麗復仇》(モンテ・クリスト伯 ―華麗なる復讐―)
日電木23:59 《戀愛重跑》(ラブリラン)

星期五（金曜日）
TBS金22 《有家可歸的戀人們》(あなたには帰る家がある)
朝日金23 《家政夫三田園2》(家政夫のミタゾノ)
NHK金22 《Daisy Luck》(デイジー・ラック)

星期六（土曜日）
NTV土22《惡魔小姐》(Missデビル 人事の悪魔・椿眞子)
NHK土20:15 《巧辯律師大戰校園問題》(やけに弁の立つ弁護士が学校でほえる)
朝日土23:15 《大叔的愛》 おっさんずラブ

星期日（日曜日）
TBS日21 《黑色止血鉗》(ブラックペアン)
NTV日23《岌岌可危的酒店！》(崖っぷちホテル)

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/加密

2018夏季日劇時間表

星期一至六
NHK朝8 《一半，藍色》 (半分、青い)

星期一（月曜日）
富士月21 《絕對零度續篇》 (『絶対零度』の続編)
東電月21 Last Chance (ラストチャンス 再生請負人)

星期二（火曜日）
富士火21 (健康で文化的な最低限度の生活)
TBS火22 《後母與女兒的藍》 (義母と娘のブルース)
TBS火25:28 (覚悟はいいかそこの女子)

星期三（水曜日）
日電水22 (高嶺の花)

星期四（木曜日）
朝日木21 《禿鷹》 (ハゲタカ)
富士木22 《好好醫生》 (グッド・ドクター)
日電木23:59 (探偵が早すぎる)

星期五（金曜日）
TBS金22 《啦啦隊》 (チア☆ダン)
朝日金23 《》 (dele)
NHK金22 《透明搖籃》 (透明なゆりかご)

星期六（土曜日）
日電土22 《求生婚禮》 (サバイバル・ウェディング)
朝日土23:15 《軟飯男》 (ヒモメン)
NHK土20 (バカボンのパパよりバカなパパ)
WOWOW土22 《雙重幻想》 (ダブル・ファンタジー)

星期日（日曜日）
TBS日21 《去這世界的角落》 (この世界の片隅に)
日電日22:30 《賭博覇王傳》 (ゼロ 一攫千金ゲーム)
WOWOW日22 (不発弾～ブラックマネーを操る男～)
NHK日22 (捜査会議はリビングで！)

更正
星期五（金曜日）
朝日金23 《》 (dele)

出早左又del返

眨下眼春季又過左一大半

咁要眨幾多下先可以過咗呢個咁撚熱既夏季

但春田圭到夏季都仲見到佢

又新post

田中圭或成為最大贏家

上年2季再加等睇1連4季都係春田田

今季有得睇佢同水川 熱辣辣

不倫食堂佢集集都熱辣辣

夏季構成圖

癡線咁好彩
估唔到佢會跑出

永遠的下一個爆紅的人

所以永遠都老是常出現
一升主角位就唔會季季都做主角, 依家唔上唔落先咁多機會

吉高由里子個樣真係越睇越得意

唔該佢快撚d消失

上集好治癒

任何角度都好治癒

原來廣末涼子唱歌

你未聽過？

頭先聽咗10秒
頂唔順

上過紅白架

可能坐咗好耐

搞乜呢排成日見到狩野英孝
最新嗰集vs嵐又有佢
仲話覺得自己既行為舉止好可愛
屌 嘔都嘔唔切

唔厚面皮又點做到搞笑藝人

癲佬今集
幸男要借錢點解唔問李嘯借要走去問黑社會？之前仲講到佢咁關照幸男
偷野俾人見到即刻殺人全家 真係做戲先會咁

葉山豪係咪想爆埋粗

現實大把入屋偷竊殺人案件啦 不過咁樣留返個女真係劇先有
臨尾咁樣 我驚寫到幸男冇死到

我覺得佢好醜樣，唔知點解日本人話佢係靚仔藝人

有冇人覺得dean佬首片尾曲好撚正

佢係靚仔藝人? 咁同佢比田中圭靚仔好多，至少個樣冇咁佢咸咸濕濕

覺
第一集嗰陣已經覺得正
tell me why~why~

我完全唔知狩野邊忽靚仔, 就算係搞笑藝人水平, 都係醜果批 可能係演緊個character姐

就係你搞到咁撚麻煩架

星光睡美人得一場仲要10點
點撚睇呀

我鐘意
Set a fire set a fi~~~~re a~~~
多啲

唔瞓咪睇到

開頭覺得鳩鳩地 愈聽愈正

仲諗住單機睇 慳返

個日文字幕完全無晒神髓

其他搞笑藝人都冇咁討厭
係真係得佢一個咁黑人憎
唔好再俾機會佢啦好嗎

你班仆街

搞完未成年都可以出返黎
山口不如轉行做搞笑藝人應該可以再搵食

依幾日係咁LOOP緊

睇完sherlock真係開始入戲肉...送個波嗰度呆咗一呆

有留心睇既上集一開始有提示可能係邊個

綾野剛套禿鷹有澤尻英龍華

高嶺之花有芳根京子 千葉雄大

呢個夏季不得了

OST入面首set a fire都唔錯 即係片頭個首

日版 good doctor 選得好

咩劇譯到咁

下集委員會有森川葵

但係sherlock個啲仲係咪推理嚟

等左呢集好耐

香港嘅朋友 大家好

好可愛啊

Loop左一星期

最後嗰句講咩？完全聽唔明

之前斷斷續續用一個月睇咗3集長澤+東出+小日向
尋晚到今朝一次過睇4-8集
好爽

大叔的愛 (日文) viu so good

睇完明左
點解葉山豪講廣東話講到好似有口音咁

好過啲譚仔阿姐啦 你唔會當左佢係香港人

呢套幾有興趣 今晚開播

咩嚟？講靈異？

Thx
無諗過會有日文/廣東話以外嘅英文

明明係喜報嚟

Match

唔係講靈異
講社會高齡化問題

諗起有個奀星早幾日比人踢爆食緊件AV女優

好傷頭髮

綾瀨遙主演的TBS夏季火10日劇《繼母與女兒的藍調》公佈了超強共演卡司。

佐藤健首次挑戰「無用男」飾演劇中關鍵人物．麥田章。由於佐藤健是晨間劇跟一般連續劇並行拍攝，所以會一下子黑髮一下子褐髮輪流轉換。

這卡司太強大了！有綾瀨遙、竹野內豐，現在又加上佐藤健！必追必追！

#夏季日劇卡司閃亮亮
#根本就當秋季檔在拍了吧

假髮

ドラマ ハゲタカ のヒロインとして 沢尻エリカ さんの出演が決定しました

#綾野剛 さん演じる鷲津政彦の最大のライバル、ホテルウーマン・松平貴子を演じます

永遠都係扔出去餵魚

J2咩事 music station連長澤亞美同仲間由紀惠個樣都要遮

其實愛梨返去係咪想阻止佢吊頸

唔忍心個女冇爸爸，不過依家通左天點鬥

我估下集話佢未死

好香港STYLE

D對白用既字眼都係 可惜今季viu又冇買

係癲佬太耐無講廣東話 真係退步晒

9成啦 晨間劇都未拍完

睇完貸款買個男朋友
表示好擔心黎緊石原果套劇本會出事

冇期待冇失望

有家可歸有D holiday love feel
佢地個女真係好唔靚

個女
又真係幾似

喱2集幾失望下..............真係一唔講茄子田條線, 套劇就好似無左焦點緊
玉木宏真係帶唔到套劇

成個組合開p食女 ，剩低一個冇人叫佢去生日p，好慘慘

有冇字幕組做呢套?想睇

山本美月果幕

我個麻美

邊到

無估到咁快

好正
套劇近兩三集好咗啲,
雖然編劇仍然抵打...
不過已剩兩集...

原來套限界團地同火之粉同班底
咁就追得過

安田顯鐵膠上身都好正

不得鳥

佢將自己摔角膠既MODE拎去拍鐵膠

舞台挨拶

比室剛講到好想睇

屌

田中龜去死啦

未必o架，有機好似弓神冇上妖app，直接o係viutv播

加埋戶田菜穗做老母 呢個組合

唔明

同dean自爆

【日本集合 #深度文化談】
民泊就是將一般住家的公寓出租供旅客作為住宿設施，最易懂的例子就是「Airbnb」。
近日，一位男演員闖進民泊，企圖強奸外國旅客。
然而，此類悲劇已經不是第一次在民泊發生。

冇上鎖 係咪弱撚智架 最後冇穿冇爛真係好彩

除咗on撚鳩我都唔知講乜好
心態真係耶撚d fd嚟

弓神無咩
印象中好似係黃色VIU睇過

冇，果季黃VIU好削，富士台佢只入了民眾之敵。
除非你唔喺香港

弓神係tbb買左

但係VIU早排係99播喎

想體驗緊張刺激的性愛

聯繫在你附近的人妻吧！

之前睇tbb見到有廣告喎
可能我記錯

但得佢一個認到又有d on9

其實一開始03年暖用另一位演員 個接受程度好好多
不過可能有人會話 成人之後個樣點會變左咁多

係獄入面受左咁多苦 而家仲係皮光肉滑

有錢可以解釋

護膚品代言有得諗

冇，佢果季甩晒碌，出左廣告但最後冇入到，一套弓神，另一套係民眾之敵，唔知發生咩事。

加幾條疤或者巢左皮都好過而家咁

比錢解決到嘅問題就唔係問題

NEWS小山慶一郎に『news every.』降板求める声！新藤まなみは事務所を移籍！ #小山慶一郎 #新藤まなみ #太田希望 #拡散

『おっさんずラブ』効果で田中圭がアジアでも人気急上昇

唔該翻譯埋呢句 唔想再睇田中龜

VIU SO GOOD

大眾口味有問題

法國日劇po 班手足先係小眾

原來mytv有love rerun 個auntie同我講佢都有睇

講冷門野，呢期mytv仲有蒼老師果套

波溜套野今集
好多場景都係doctor x見過

痴線 佢仲有睇之前泡菜仔做主角果套 好似都係深夜劇

イケメンなのに顔芸がスゴい

快撚d完左佢啦d網媒日撚日吹奏

下季仲有佢

個套係wowow星期6時段既劇 一直都有字幕組做開 黎緊就有水川麻美同田中圭個套

2018年春田田很重要

原來viu做100%靠外表

法國以家連大谷亮平都老是常出現

泡菜演員呢兩季老是常出現 仲有笛木優子

吉田：「說到這個，拍部長緊抱春田的戲份時，我稍微碰到了圭的乳頭，圭的反應很有趣。或許為了引誘圭的反應而摸，又或者真的想摸而摸，不是亂開玩笑。」

美女與野獸

全世界等大叔...

大叔會戰勝歸來

買個男朋友個結局做乜

三枝個對講機神神地玩玩下無聲出

個結局好痴線

野島伸司可唔可以寫得正常番d

#おっさんずラブ
27.4萬 推文
フラッシュモブ
7,751 推文
ちずちゃん
5,180 推文
SONGS
22.7萬 推文
#ネタパレTHEゴールデン
7,716 推文
#ミッシングワーカー
5,310 推文
#アド街
4,123 推文
埼玉ポーズ
3,377 推文
延長12回
2,209 推文
#nhkらじらー
12.6萬 推文

好紅

結局算係睇得舒服 前幾集聽佢講啲歪理 睇到頭都痛埋

上集直頭暴動添

啱啱睇完癲佬嗰套，到依家為止，真心覺得今季最好睇。。。
同埋癲佬好型佬
仲有2集，希望唔好爛尾

成日覺得癲佬d日文有口音

有晒原著應該唔會爛

不過收視

我對癲佬d戲，有少少失望...之前個幾集都睇得出有進步，但今集同山本美月相認個下就真係幾

今季最好我諗我會比止血鉗
signal如果唔計板口o既演技的話其實ok

基本上長谷川京子講既九成都係歪理黎

屌 真係想嘔

隔離post ending怨聲載道
好似今期劇ending未有唔爛的?

唔敢入去住

Ig follow左好多㗎妹&fan page
屌 成個story都係大叔
就連我冇追開都知道哂今集劇情講乜

可能之前無乜點睇佢d戲，所以對我嚟講已經收貨了

佢今次算係咁架喇

搞掂南條都用左一集有多去搞
得2集重要KO多2件

會唔會搞掂稻森泉就當搞掂神樂

福爾摸西要入戲肉了

（純粹估）應該會隊冧神樂，根據呢套戲個logic，神樂的助手有可能又係真海條針

智障

大叔的愛睇左4集就想棄

田中圭有line stickes

一集都唔想睇

稻森應該講完喇掛
佢自己都括晒出去

未完既
佢目標唔係稻森
而係佢兩個男人

好期待入間一家

愛梨都差唔多 被人賣去做雞比人屌足咁多年個樣都咁正

秘密懷孕？滿島光離奇辭演舞台劇

32歲日本女星滿島光預定11月至12月演出宮藤官九郎執導、改編自莎士比亞著名舞台劇《羅密歐與茱麗葉》，但滿島光上月突然辭演，理由撲朔迷離。

據舞台劇相關人士透露，主辦方表示滿島光辭演是因為身體不適及檔期問題，不過最後又以自信不足等理由而辭演，由於出現不同的版本，令人對滿島光辭演的真正原因感到可疑。滿島光於3月離開前事務所後，以自由身份接Job，5月3日她曾一臉笑容演出唱作人小澤健二的演唱會。而接演宮藤的舞台劇，她本人亦好想演茱麗葉這個角色，宮藤亦言明非她莫屬，但滿島光最後卻辭演。

對於辭演一事，記者向前事務所及主辦方求證，但雙方均拒回應。去年雜誌《女性自身》曾報道，滿島光跟前事務所解約其中一個原因，是她覺得已到適合做母親的年齡，因此毅然放下事業跟29歲男友永山絢斗計劃造人。不過，舞台相關人士表示冇聽過她結婚一事，有網友就覺得懷孕的機會好大。

講起東京女子圖鑑，我睇到去和服佬個段就棄左

今集miss Sherlock質素突飛猛進
好睇咗勁多 我睇hbo直播嗰陣標哂冷汗
其實好擔心結子 因為佢比人用刀割頸之後好嬲 仲想捅死條友
而且個男人自殺嘅時候又係用刀割頸
佢個樣呆哂 完全唔似佢 連貫地谷都比佢驚訝個樣嚇親
唔知同結子嘅過去有無關係

我估大佬係大谷亮平

我估心理醫生 因為結子問聖誕老人 佢本身都係讀心理學 我估佢都知道有呢條問題測乜 所以求其答佢 大谷亮平太誠實

希望真海直接搞神樂算

留美已經比佢玩殘左啦
知道自己同自己個仔上床

但係啲推理真係唔掂

啲編劇問題
人物描寫得好好 結子同貫地谷嘅關係真係做得好好
但係啲劇情有時就九唔搭八
唔知點解

如果真係大谷既話學上個post有位清講...摺柒咗佢喇

如果係大谷 咁真係會好失望

大叔的愛
屌那星叫就叫大叔的愛
劇同SP都係贏唔到
臨尾office fairwell春田果到睇到眼濕濕

竹內同佢阿哥好搞笑
結子同貫地谷嘅關係有保留
中村倫也都ok個角色
唔睇推理睇所有casting同竹內世界級既表情其實幾抵睇

係愛呀

人物好鐘意結子個種好調皮ge感覺

2018年都仲寫得出唔記得帶電話既情節

你岩
諗返大谷太直線

由第一集到而家
都睇到結子同貫地谷關係嘅變化嘅
最深刻係吸血嗰集 貫地谷講完一大輪野之後
結子行佢身後面 貫地谷望住佢佢就扮睇前面
貫地谷一望番前面 結子就望住佢
連北野都比結子嚇呆咗一陣

去到第六集 我諗結子都好擔心佢同大谷一齊
所以先問嗰個問題 而當結子講完話係用嚟測心理變態
貫地谷就問大谷點解會咁諗
睇得出貫地谷係信結子講嘅嘢 所以先會尷尷尬尬咁問大谷點解會咁諗

都有好多細節位未講 不過覺得兄妹都好正
希望結子嘅哥哥有多啲鏡頭
見到佢阿哥咁錫佢 我個心都融

佢做呢個角色做得好好

始終擺脫唔到日劇感覺

Hbo同hulu拍呢套嘢嘅目的都係吸引亞洲觀眾 算唔算失敗左

作為女主角 大叔真係好撚慘

同個標題都唔撚match
Btw 究竟仲要寫幾多次徒跑去機場 點解仲未厭

我咁睇
Sherlock - 算做得唔錯，結子都算做到sherlock感覺，再加入左佢自己少少演譯風格
華生-好失敗下，無一忽似華生
故事-半失敗，推理過於簡單，套劇太多日劇元素

日本已經好多人係咁推快d出season 2

唔緊要
睇結子同貫地谷個樣就Ok！

我怕貫地谷繼續漲到隻皮皮咁

逆襲的大叔?

叫就叫大叔的愛
大叔連女一都唔算...

大叔做得最正，點解爆紅嘅唔係佢係圭

唔好比條友有機會作多D ON99劇情啦

走個阿婆出黎仆親做乜鳩 無帶電話呢D tvb都唔用啦下話, 唔識問人借電話
仲咁樣錯開遇唔到, 2018年啦
臨到鍚先飛人
用腳跑唔搭車而林遣都要去機場但係拖住個gip係條街9fing但係又比佢遇到喎
乜9野橋段黎

石炭王果期已經紅左啦

但台灣同香港都係講圭多

最反智係格離post有唔少支持牧春人埋怨部長咁多戲份
大佬啊邊個係女主角啊

明明吉田本人係花心男但係佢做D長情角色又真係幾殺食

最深印象係佢做變態殺手

劇情咁去 支持牧春好正路

帝一suda個爸爸

最終回兩小時，夠晒時間啦

之前訪問結子同佢嗰陣 佢都漲咗唔少

2個都肥

【秘話】『おっさんずラブ』最終回、脚本家が「書くのを悩んだ」台詞

「1カ所だけ悩んだ台詞がある」と告白。背中を押したプロデューサーの言葉と「美学」とは？（※記事内にネタバレあり）

結子好瘦喎 呢張相角度唔好啫
同埋呢個訪問幾好睇 推薦

邊到有得睇

殘體字 介唔介意？

冇問題 睇開b站野

thx

今夜比一比渡邊真美睇個間屋

貫地谷睇落有5x kg

點止呀起碼60啦
咩事咁撚肥既

5x應該無咁漲

表示佢不嬲肥底

大叔的愛效應...春田田寫真集重印

一鋪返身

痴撚線 送比我墊煲底都嫌阻掟

貫地谷肥左咁多ge

其實一直都穩步上揚

秒經：到底邊忽靚仔？

新川優愛冇客申返限界團地
個故事開頭真係同火之粉有幾成相似 又係有個人妻遇上一個多事的鄰居

睇007堀內健同名倉潤互踢真係笑到仆街

喺街鳩fing撞到真係咩劇都老是常出現

全集都係睇佢兩個打交

有字幕咩

雖然睇日字都得

開左基督山睇
睇左2集
感覺有d似反轉

睇日字咋 007我等唔切

反轉去到最尾幾集先開估 基督山就一開始睇d人點仆街

中字好慢 我都等唔切
出左再睇多次

北村匠海果集你都笑死我
無啦啦亂入

田中圭都勉強叫做中上樣
北村匠海呢D豬樣都叫靚仔真係理解不能

呢套真係睇得好爽

咁圭b比你 我要北村

今集小希cut到得返11分鐘半 不如咪撚播啦

呢兩個揀我都係要返田中圭算了

咁短都仲要cut 痴線

佢要30分鐘播兩集 但係又唔cut緊一次op 今日重要撞正跑馬delay

而家咁懶唔cut op
以前播謝謝款待都有cut
好心就cut op咪cut內容啦

正宗又要睇又要屌

好心你就收鳩皮啦 佢而家做撚到咁係咪唔屌得呀 堂堂一間香港電視台

俳優・三浦翔平（30）が3日、都内で写真集『＆』（集英社）刊行記念お渡し会を行った。イベント前に対応した囲み取材では、女優・桐谷美玲（28）との交際について自ら触れ「交際については事実でございます」と自身の口で初めて認めつつ、“結婚報道”には「まだ何も決まっていないので、そっとしておいて頂けたらうれしいと思います」と否定した。

表示無人用槍指撚住你個柒頭要你睇佢...唔撚鍾意咪咪撚睇on鳩仔

點解堇係第一個發現真海係暖嘅人

睇完唔屌得
唔鐘意咪睇
如果係咁既話乜劇都唔駛討論啦
淨係可以讚？

会社は学校じゃねぇんだよ

好撚勉強喎真係

呢個大bug真係

呢個問題由第2集開始講到而家
答案得編劇先答到你點解其他人都唔認得

BETTER THAN 北村匠海

出面欺詐師個post 話支水原來第二集有出過仲商品化左

你咁撚鍾意桔個死人頭出嚟柒既?
講緊套劇咩? 講緊間柒到無人想睇既tbb呀

講緊你個logic呀
犯眾憎

本來都廢事嘈晨早block左
見到有人無啦啦屌人真係忍唔住

Ok, 算，廢事阻住大家討論

頂有冇咁正

係囉真係忍唔住無啦啦俾人屌..多謝你既block

睇睇下都覺得點解果3隻字咁熟口面

有估到佢亂入
但冇諗到佢做gay佬
諗住佢做老婆

做安達祐實老公真好

睇唔慣岸井雪乃做D咁正經既角色

佢喺咪99.9好鐘意深山個嗰?

係 成日形住佢會講講下野停低擰一擰個頭

救命又見到
佢啲皺紋勁多到

勁掛住北乃きい做冲田家姐ミツバ

玉木宏個角色好黑人憎

キャスト
北條（浦野）すず：松本穂香
北條周作：松坂桃李

水原哲：村上虹郎
刈谷幸子：伊藤沙莉
堂本志野：土村芳
浦野十郎：ドロンズ石本
浦野すみ：久保田紗友
浦野すず（幼少期）：新井美羽
黒村晴美：稲垣来泉
白木リン：二階堂ふみ
黒村径子：尾野真千子
刈谷タキ：木野花
堂本安次郎：塩見三省
北條円太郎：田口トモロヲ
浦野キセノ：仙道敦子
北條サン：伊藤蘭
森田イト：宮本信子

仙道敦子都出返黎拍

好似係土11最高收視的一集

木村今集真係痴撚線

玉木宏都唔係第一次做埋D咁廢嘅角色
追返個女嗰一Part好牽強

其實我已經唔理解何解茄子田太太咁執著要同中谷美紀鬥

個女真係好樣衰
女人痴線起上黎係唔使理由 同holiday love個里奈一鳩樣

玉木宏形象要入屋唔多唔少都有影響到佢演嗰d角色
佢呢幾年多咗好多差佬偵探劇...差佬都好d...同鋼牙拍嗰套偵探真係睇到想死

我仍然好懷念Love Shuffle嗰個好廢但又好型棍嘅玉木宏

當年套love shuffle人腳可一不可再
成日喺條走廊度開p好正

下套晨間劇萬福cast追加

安藤櫻生完一個演18歲

大谷亮平又再下一城

咁佢好樣過田中龜

比較勉強

應該都係頭幾週時間線黎 太長我都頂唔順

仲未接受到佢成日chok住個樣扮竹野內豐

同埋佢講嘢怪怪地咁

唔留鬚好劉翔feel

話說桐山漣今季都老是常出現

佢同絢香老公水嶋ヒロ都幾似樣

菅田將暉紅咗咁耐，桐山終於多d出鏡

那些年

Daisy luck

第一眼以為suda係野村周平

未守查同正義都有

未成年の女性との飲酒と不適切な関係を持ったとして、昨年6月より無期限で活動を休止していた俳優の小出恵介（34）が4日、所属事務所のアミューズとの専属契約を終了した。同日、アミューズがFAXで発表した。

■俳優・小出恵介これまでの活動履歴 人気作にも出演

書面では「このたび、小出恵介と弊社感の専属契約が2018年6月4日を以って、双方合意のもと円満の終了いたしましたことをお知らせ申し上げます」と報告。「この一年間、小出自身とも話し合いを重ねた結果、彼が新たな環境で歩んでいくことを合意いたしました」と説明した。

小出は昨年6月発売の週刊誌で関する未成年との飲酒・交遊が報じられ、事務所が小出本人に確認したところ事実と確認。事態の重さを鑑みて、同8日に無期限活動停止を決定した。その後、同10日に相手女性と示談が成立、同年12月21日は不起訴処分となったことを報告していた。

撮影済みだった「NETFLIX」オリジナルドラマ『Jimmy ～アホみたいなホンマの話～』や、映画『家に帰ると妻が必ず死んだふりをしています。』などは代役を立てて再撮影が行われた。

唔係佢 可能下季冇上野樹里佐藤健睇

唔通安田顯果個本身想搵佢

都是(已婚)大叔比較可靠?

離婚又有小朋友呢？

安叔夾奈奈又真係太老

中出惠介後生D比較似

"XX years of continuous working experience on ..."

希望啦
安藤櫻+日清 題材好吸引 唔好搞事ok

但係安田喺呢套戲發揮空間多過中出兄又係事實...出嚟效果安田會好笑好多

Daisy Luck幾好睇

係鈴木伸之條舊菜煩膠左少少

但係一定洗走安藤百福的黑歷史
之前睇過台仔話杯麵係另一位台灣人發明 安藤百福只係買左個專利返黎

『おっさんずラブ』最終回、視聴率5.7%

希b好可愛

田中圭>>>>結衣

最反日本同台灣既強國連百度都承認係佢發明既話都應該係真既
人都唔係度無謂對住個死人嚟鞭屍喇
再者佢自己都係台灣人嚟

今次應該係吉田 > 身痕結衣

小池徹平對上一次打籃球套戲係咪要數到2006年
事隔12年後今晚再喺長澤套劇入面再表演

嘩屌幫我呃負評嗰個咁撚懶既..我對上嗰d隔咁耐都唔㩒埋佢淨係㩒最新嗰幾個

呢到多唔多人有追其實
我係因為希b先睇

長澤個ig終於更新

唔更新都唔記得左佢有呢樣野

今集不倫食堂田中圭 佢老婆又無問題由佢拍既

+1

其實四個女人嘅故事都幾好睇

月九尾集搵左佐藤隆太
有張劇透圖有支槍指住三傻

我幾中意夏菜桐山漣條線

中川條線都ok

姉貴

西鄉好唔好睇

中川發姣個樣

好靚女

好得意

我覺得一般 但睇卡士係ok的

喂屌251開始未幫我㩒呀點撚做嘢㗎懶閪

下半身好似走咗光?

一定啪啪聲

我第一下係諗真定假

下面果張對手臂

佢一開波都講到明會拍唔同國家既版本
電影化都正常

所以標題係sexy one piece

今集黑鉗
渡海特登唔拎張email出黎先
個院長on9到用email send啲唔見得光既野

條頸紋都出賣埋佢真係慘情

院長真係好仆街

去韓國做真韓仔

正

法國五十嵐出鏡率就嚟多過細路仔

不要懷疑 ，公司啲老餅真係有咁戇鳩

又廢又冇用，明明自己都係醫生但叫其他醫生唔理病人，同今集主題完全做到對比

三枝個對講機連早兩日連唔到線都可以兜得返

佢有個正正常常既結局既話已經還得神

真係幾似韓仔

點兜？

好型

重睇不知道那些鳥的名字(鳥獸行) , 好感動

上一套咁入戲既電影已經係松隆子套『 賣夢的兩人』

阿步貞夫

好似一早預左早兩日你搵三枝講野係連唔到線咁

咁搞笑？

岩岩一次過睇完大叔
林既演技值得一讚

1次過睇得晒真係要俾個讚你

睇完2套戲我個251呢

7集好碎料姐
依套野仲要飛過龍都無阻劇情理解

林遣都惡之教典同上次川口春奈套戲都做gay
今次大叔令我更加加深佢係gay嘅形象

網上公佈既就係真嗎？
歡迎黎到欺詐師既世界

呢套劇真係唔敢信住

屌你

詐欺師好睇到仆街 下集大結局係咪呃我架？係咪仲有得睇架

下集真係大結局？
歡迎來到欺詐師世界

家入レオ新曲は月9ドラマ「絶対零度」主題歌、8月にシングルリリース

又係研音包辦埋

佢話 咦早幾日好似連唔到線 今日再講多次啦

川榮同山田裕貴下季又拍火9

又有人話川榮休息嘅

長澤係咪連結衣都玩埋

佢都係頭髮到膊頭個look最靚

佢個川榮休息
日本個川榮繼續開工

佢個廣告文青look都好正

ブルゾンちえみ都有份

又有波瑠

都連續幾季都見到高橋

幾鍾意佢

做不生婦人真係幾好

高橋一生就話姐

佢d戲排期排到出年

我都唔明點解有時講咁耐有時講幾句就斷

劇情需要

正 好鐘意睇川榮

多謝牛頓偉大發現同山田孝之既提携

假假地咁

再補多張又點話

之前聽巴打講, 睇咗套請與廢柴的我談戀愛
唔知點解覺得係咁俾野女主角做個女同事煩膠得黎幾得意

原來香里奈都係安室fans
諗起無法戀愛的理由

屌自爆左

香里奈放返D頭髮落黎靚咁多, 成日"營"住佢被討厭的勇氣個LOOK

你唔講冇人留意，一講就。。

唔好推喇

有集請到安室客串做返自己

推乜撚呀

你一向同自爆上冇分別架啦

大家記得唔好推

換左icon

推呢個logic係唔啱㗎

係愛呀春田

只要是春田煮的東西，不管有多不爽還是會吃下去

想問一下除咗用百毒去字幕組forum dl之外仲有邊到可以dl到?
而家無再用百毒

其實都只係變左舊年糕, 我反而想知係咩味

Thx a lot, 因為無百毒好上季好多都未, 可以一次過睇返晒

今集也許能做到委員會好到肉

森川葵好gfable好正

咁都知

個集勁正

差啲認唔到

當《花過天晴》裡的暖男．馳天馬，突然改變形象變成長髮中分眼睛男．細杉君

這樣強烈的落差，大家能接受中川大志這樣的轉變嗎？（撥髮）🤣

#請相信自己的眼睛
#長髮中分眼睛男真的是中川大志

監獄學園個三國狂熱者

又打沉晒d男嘅幻想

八掛諗住搵下 點知an狗用唔到ig

下點解

好似出左事 見好多人都用唔到

田中圭憑春田一角人氣急升，除咗佢年半前推出嘅寫真集《KNOWS》宣佈重版，其另一本於2006年推出嘅寫真集《R》亦決定會重版，出版商方面話係因為接到唔少粉絲查詢關於呢本寫真集，而作出重印決定。

成個世界都係癲架!!癲架!!

女粉咁既樣
btw個簽名都好似個龜頭

鍾意田中圭班人有病好心去食藥

月9今集運動篇幾頂癮

用左個咁既手法黎講勝負唔重要

今集好熱血

播キセキ果幕笑撚死

左手只是輔助

咁睇同樣都係打直用漢字簽名, 坂口健太郎果個型好多

中尾明慶笑起上黎真係好似個鹹濕仔

播キセキ果幕笑撚死 +1
我有諗過五十嵐可能係可以打得下

cheer dance隊jets都抽

表示佢唔笑已經係個咸濕仔

五十嵐做安西教練有得諗個身型

五十嵐今集似影射緊前NBA球員brian scalabrine，不過個身型又真係幾似安西教練

佢把聲真係磁性到J死人

笑死

居然暫時有2個冇人性既人渣要我推人個自爆post咁我唯有照做喇

痴撚線

モデルプレス読者が選ぶ「18年春ドラマ版・胸キュン男子」トップ10

1位：「おっさんずラブ」牧凌太（林遣都）／4762票
2位：「花のち晴れ～花男 Next Season～」神楽木晴（平野紫耀）／2159票
3位：「おっさんずラブ」春田創一（田中圭）／2056票
4位：「花のち晴れ～花男 Next Season～」馳天馬（中川大志）／1571票
5位：「ラブリラン」町田翔平（古川雄輝）／1215票
6位：「ブラックペアン」渡海征司郎（二宮和也）／1145票
7位：「崖っぷちホテル！」宇海直哉（岩田剛典）／1032票
8位：「Missデビル 人事の悪魔・椿眞子」斉藤博史（佐藤勝利）／660票
9位：「モンテ・クリスト伯－華麗なる復讐－」柴門暖（ディーン・フジオカ）／657票
10位：「デイジー・ラック」大和孝一郎（桐山漣）／463票

不願面對

有冇人可以解釋下點解大叔咁受歡迎，本身冇追開亦唔鐘意田中圭，暫時理解唔到發生咩事

俾男性前輩夜襲 molamola

今集笑死

大叔套劇受歡迎可以理解 但田中圭真係

其實難得拍呢類題材有興趣睇，但見到田中龜做主角就不了

如果林譴都做春田，然後搵第二個做Maki就完美

東出做牧
腎仔做春田

恭喜晒大叔的愛...田中圭夏季再接再厲勇戰水川

林遣都做得唔錯 其實田中圭唔好做到咁撚浮誇都可接受嘅 成日發羊吊咁

終於睇哂七集，林遣都做得好好，吉田更加係好自如，成套劇啲人都好發揮到角色，點解係田中圭要成日chok 個頭變白痴？佢設定是否弱智？？？

最尾牧同有珠喺橋度嗌擺明吹奏田中圭，真心嘔。。

林遣都OK嘅，不過你講嗰兩個又唔拘

其實我幾認同
我覺得成套劇既配角都做得好
唯獨係田中圭真係太浮誇
雖然感覺到佢係專登咁去演繹春田田
但真係唔係幾接受到
有時仲睇到出左戲

係，唔知係咪因為等咗好耐先有啲機會上位，好用力演，想做啲人哋容易記小動作？但有反效果囉

算啦宜家講咩都係盲反

而家啲審美觀真係。。。。

班人口味獨特

田中圭個樣好似呢隻狗咁

我見呢套劇開POST開到7真係打個突.... 唔通日劇要做到咁先有人睇???

唯一好似好啲就係起碼真係做到話題, 有興趣嘅人可能會睇埋其他日劇日影

真係好似

諗起佢VIU SO GOOD個樣真係慘不忍睹...

東京台新sp請塚原亞由子做導演
佐藤浩市加天海祐希

幕後個班拍開TBS

Signal 9.7%_8.4%_8.3%_7.9%_6.7%_5.7%_6.9%_6.9%_7.3%
花後晴天 7.4%_7.9%_9.6%_9.0%_8.7%_8.3%_7.5%_9.6%

今集花晴俾人屌得好勁

收視反而升
甩左幾集未睇

恭喜女王歸位
特別劇片名Aではない君と
原作係薬丸岳既小說, 多數描述少年犯罪..今次亦唔例外
講述佐藤個仔犯咗丟棄遺體罪, 佐藤要去揾出真相
天海就做佢既辯護律師

東京台特登外判

屌咩

飯豐戲份變多

佢對男主咁好
依家反而真心想佢可以同男主一齊

劇本已經寫到女主變咗大仆街

飯豐同杉咲花,真係盲嘅都知點揀

漫畫係咪咁

呢度曾經有人話過杉咲花好得意

唔係呢個髮型咯

酒店呢幕做乜

新聞訪問有喂咗全段

殺必死

btw大公主好靚,邊個來

小川紗良?

我覺得春田幾好笑呀, 不過VIU SO GOOD同埋之前大叔的愛果4個字就真係太弱智
橋度只係讚佢個body同腳長, 無讚過樣架

戲入面我覺得一集比一集誇張

吹奏個樣會唔會難度極高...

左下角個小窗口自己睇番

那些年其中1個男神伊藤英明
應該係繼山田孝之後最好笑既拳四郎

如果花晴10集完 結局就會撞世杯日本隊比賽 所以似係11集完 不過劇情已經好撚拖

唔係
而家仲要改到男主接受飯豐(明明漫畫晴冇接受過

第一次見到signal班人著警察制服

都係北村著得最型棍 （雖然得張相）

好想知如果北村唔駛死個未來會變成點

咁唔怪得之俾人屌

五十嵐近幾集好活踴 經常聽到佢個名
今集劇情算無咁誇
走熱血又溫情路線
水平上番去

最好笑係佢d爛gag
又玩諧音左抽右抽
東出射最後嗰球波畫面明明同佢個頭咁上下高都變穿針

而家搞到飯豐同編劇一齊受罪

【獲獎遭政府冷待】《小偷家族》優先場勁收 安藤櫻自爆谷奶演出

日版陽光姊妹淘

香港有消息會上未?

再續派遣女王緣

而《小偷家族》將會於7月在港上映。

7月

期待
韓版真係好好睇

但收視好左

公司不是學校
其實幾好睇 如果唔成日為左講個title而鳩叫會更好

好似做show俾狗仔隊睇咁款

果句真係柒到唔敢睇
次次feel到佢講呢句就飛幾秒

【文春報道】NEWS小山・加藤 未成年女性に飲酒強要か

事務所は、流出した音源のような内容があったことは認識しているとした上で、「相手女性からは20歳と伝えられていた」としている。

好夾硬 其實同個故事都唔太大關係
開頭睇題目仲以為係寬鬆世代個類

咁都避到呢劫
但係邊個會喺嗰度拍嘢又俾佢錄埋音

呢個topic 幾吸引！

應該會出家做和尚

有kiss的話實不得了

美女與野獸現代日本版

如果是和圭的話肯定不得了...

可唔可以唔好提隻龜

最令人心動男第三位

唔提隻龜的話, ntv 這兩季選"粉紅"男主的口味真是...

其實我寧願係田中圭 一係就日村勇紀呢種擺明搞笑既, 依家呢個太野獸

有過朝5晚9都叫有d心理準備
以家呢隻真係野獸嚟

日村就唔野獸啦咩

但係佢個樣同時都funny呀嘛

可以期待比人屌得勁過星野源食gakki一百倍

臭作真人版咁既款

屌 女主真係俾佢寫到勁仆街
應該一早係第五陣就完左佢

當睇101次求婚

本身個樣都唔討好
仲要咁仆街

硬係覺得佢好似十日無沖涼咁

識貨

搵日村就焦點去晒佢到

想睇日村做晨間劇主角

上田成個普通阿叔咁

個個都企定定食菜々緒飛腳

下下都有裙底實企定定

上田額頭啲紋

台仔係咪面盲 勁多人話認唔出佢地

部長都唔識？

未睇新一集，但睇預告佢哋又double date然後天馬同惠又呷晒醋咁 明明之前都幾好睇近呢兩集劇本出晒事

呢個版係D普通人上 可能日藝係台灣都唔係幾紅

吉岡個樣驚到一個點

今集SIGNAL最尾吉瀨親身見證三枝同大山無線對話
成個黑人問號出哂黎

次次佢講對講機都聽到好掹 講重點啦屌你係咁大山巡查部長

濱田マリ化咗個老人裝d戲真係交足200%

上田好型wo
不過唔係啲人講我都留意唔到係吉岡

Oyama巡查部長~Oyama巡查部長~

吉岡都有機會係本身知佢係邊個但認唔出

識上田既話真係冇可能認唔出

你地唔講真係睇唔出佢係吉岡

可能佢地淨係識有田

野島伸司 既劇本真係一時時

所以我決定等套野出哂先繼續追

我心急又等唔到，之前有野忙拖咗4集一次過睇晒又覺得唔錯，但第5集開始就變到奇奇怪怪咁，兄弟情又冇乜，感情線又搞到音好似騎牛搵馬咁

直程係寫到女主係啲三心兩意既姣西咁
然後天馬同惠呢兩個最慘既成全佢地讓愛
又或者直程黑化天馬 俾個藉口女主飛左佢

9估:
最後女主老豆返返嚟變返有錢
同男主門當戶對BBQ
天馬同惠超慘

之前有人講過漫畫版天馬冇黑化不過就有另一個原因解釋女主點㨂神樂木跟唔跟就唔知啦

不如轉去bl 攪後生仔的愛可能收視仲好

天馬真係好慘 搞到唔想睇落去
最後一定冇得同女主一齊 如果仲黑化天馬應該會俾好多人鬧
呢套同花樣男子都差幾遠下 本身仲幾期待

教えてください

月9今集 果然認真地9先最好笑

五十嵐花道

天馬暫時嚟睇真係好完美，除非佢俾惡毒後母洗咗腦覺得音有問題然後自己放棄，唔係諗唔到有咩原因可以埋到尾

希望月九最後一集可以雙位數收視

識勞愈睇愈heavy

阿旺頭

可能韓劇改編，真係好虐心...睇完自己都覺得有d down...尤其是三枝同大山好似做左好多野，但係又好似咩都改變唔到...
不過我都幾鐘意呢類沉重風格的劇，有d似日本電影（e.g. 怒，愚行錄）

飯堂嗰度交待2個人過去嗰度真係sad到1個點

恭喜unnatural又攞多2個獎

瘋狂出現under armour

叫做近年月九睇得最開心一套嚟
我都希望佢有頭有尾

多謝長澤

係咪即係冇得做啦？

怖すぎ…news every.でいつもの「小山さんまた明日です」の挨拶が無かった…【小山慶一郎】 #news every. #小山慶一郎 #小山さんまた明日です #拡散

咁叫留完學再返嚟做G

呢兩套戲都有d吹大左

所謂留學只係避風頭
之前都講話日本有job會返去

贏國人又係其他地方出醜啦

大杉漣

其實佢屌柒須藤單嘢係冇做錯...但係呢d家事應該閂埋門處理

仲夠膽拍片想公審人

點解兩個女可以影得咁核突

戶田本身都

川榮腳邊嗰三集字最核突

但係連登都有post吹佢係好治癒

角度啱咪正
唔啱就好似上面咁

可以點買

是咪AMAZON都有?? 不過未研究~~

(信和地連可能都可以訂... 卦?)

2018年孤狼同OZ之後
2019年中村倫也接住有戲上

映画『美人が婚活してみたら』

由漫畫app 「Vコミ」同名作品實寫化
講女主周圍玩不倫..厭咗之後想結婚既故事

最後一位係同中村倫也自從伊藤A to E之後再度合作
2018年春季最令人心動男優第3位既春田田

有特典~~!!!!

有冇人可以代訂 窮學生冇卡

臼田同中村咁perfect, 點解要加阿圭入去呀!!!!!!!

其實佢有返d肉叫似返個人樣....早嗰排得番棚骨真係嚇撚死人

上amazon 訂送埋去你屋企可能仲平過去信和買

有機呀~~~不過有時費事等都去睇下~

今朝あさイチ

不能認同更多

返去睇

求幫手

完全角度問題...臼田咁樣睇好似陳秀雯

佢影相真係J 死人

幫手咩
Amazon 就咁開戶口填信用卡同香港地址
寫真個度㨂返amazon發貨，多數都送

我冇信用卡

Amazon唔見有呢本

佢樓上都講咗冇credit card

hmv反而見有

臼田真係幾好j...但係點解佢老公

唔係嘛？？

咁去信和買或者去睇下台灣博客金同金石堂有無得來送去七仔個d俾錢拎貨

13日前訂先有直筆

託朋友借左卡

上面個網係咪冇得揀海外地址

14呀

暫時見到得國內嗰條link

tap and go有信用卡服務

熄勞咁快完
見人整咗時序表

補足
・1999年に桜井のシールを入れてますが、あのシーンはテロップで何年か表示されてません。第7話ラストの大山（1999年5月）の無線はシール無し、という1点で1999年に入れてます。
・第9話の無線シーンは2回ともシール有りでした。
・大山さんが健人を見守り始めた時期は不明。シールを貼る前かも。

如果個結局拉到渡部篤郎落嚟已經唔算爛尾
坂口1家團到聚既話係bonus
北村無事同到吉瀨一齊就更加perfect
唔排除會出sp去補充d漏洞
無綫電通話1式1樣係1個敗筆

見人po 返繼續劇照，都1999年，原來睇咗佢做差佬咁多年

老是常出現
所以有時你見到佢拍正常少少既角色你會覺得有d違和感
好似佢同橋本環奈拍嗰套雖然又係做差佬但係攬住d動物硬係有d唔自然

ジャニーズ事務所は7日、一部週刊誌でNEWSの小山慶一郎（34）と加藤シゲアキ（30）が未成年と飲酒したと報じられたことを受け、小山が一定期間の活動を自粛することを書面で発表した。加藤については厳重注意の上、書面による反省を促すとしている。

喜多川 vs 秋元 又領先1分

小偷家族製作花絮(中字)

我諗住佢結局會成個世界改晒架

咁有可能拍多季都補唔到個黑洞

如果佢阿哥無死，佢就未必做差佬

可能阿哥做埋差佬，最尾一幕四個收電話出去調查

佢阿哥無死, 拉到渡部
聽咗成季既大山巡查部長呢個朵會唔會變咗大山警部補

在日劇《大叔的愛》完結後，觀眾都有劇終抑鬱症，產生異常的空虛感。朝日電視台預告將會推出《大叔的愛》的公式書和周邊商品，讓人非常期待書中描述拍攝劇集時的趣事，特別是田中圭與林遣都的互動。在電視台「派糧」之前，也許田中圭的小故事能夠稍微填補大家的心靈空虛。

劇中，田中圭飾演的春田創一，莫名其妙地迎來桃花期，同時被部長和室友表白。原來現實的他亦經歷過被男性追求，所以在演出時特別投入。在中學的時候，田中曾被關係要好的男性前輩夜襲過好幾次，還有很多同性朋友跟他表白。外表身材都好看的田中圭，不論男女都會迷上他吧。

講還講唔好PO埋圖

熱烈支持屎忽鬼立即去強姦龜龜

繼續反到佢紅遍東南亞進軍荷李活

呢張真係不得了
今次中村倫也走岩路線

signal 有冇講點解大山第一次通話嗰陣知道下次通話會係三年前？
定我又睇漏咗

仲未解釋
可能下集大結局會講掛

暫時到以家都未講
如果喺條時間軸係咁loop既話係計得返出嚟...但係佢要係咁死既話又講唔通

夏諾特小姐客串算唔算進軍左？

鋼牙唔好又唱歌呀

應該係試緊水溫

j仔同圭圭， 春季兩大主力

佢地出去同女飲酒真係要查埋身份證先得

真係要做佢哋既話身份証都可以做假

真係報番自己單嘢

小山慶一郎「news every.」当面出演休止へ
そして「そこで私は、『news every.』の出演を当分お休みさせていただき、その期間、活動も自粛し、今回のことを反省し、自分をしっかりと見つめ直す時間にしたいと考えています」と番組の出演を当面休止すると発表し、「この度は本当に申し訳ありませんでした」と10秒ほど頭を下げ、謝罪した

拍戲都冇咁準

有冇喊

小山啲戲唔得， 必唔出眼淚

下集會講
利申呢排補完左韓版

咁日版做咗9集同泡版多唔多出入?

主要cut左兩定三單案
有拍果幾單案其實個劇情走向出入唔太大
連場境同拍攝鏡頭都跟得幾足
要講唔同就係韓版比較煽情d
同埋韓版三位主角演技遠勝日版

咁如果好似你咁講既話個結局都同泡版1樣唔會點變既可能性都幾大

佢玩貓嗰張真係

下季日九係加藤成亮
得返一個月鬆d ntv要硬食

抵死 用咁多J家人

演技真係

岩岩見到佢D片先諗起原來下季係佢
唔怪得咁少宣傳
分分鐘一早就知

大山巡查部長

意味分からないです！

屌 貼龜可唔可以POST LINK加多句慎入
核突過蓮蓬

頭嗰幾集幾好睇架
俾佢水鳩左 而家好撚老套
話唔定會講天馬係佔有慾勁強 愛你愛到殺死你嗰啲
利申：鳩估

兩個係隔離睇住男女主一齊笑一齊喊行刑咁 惠唔知點解又要成日製造機會畀男女主一齊
同花男二成個餅印咁但係司一直都唔受小滋溝合理D, 小栗旬又真係會搶井上, 唔似天馬咁一直忍

終於睇左當祈禱落幕時

都唔明點解香港人淨係識J湯川學，唔J加賀恭一郎

可能因為伽利略系列有喺tvb播過，但加賀恭一郎系列冇

但係呢套同嫌疑犯X比
我覺得嫌疑犯X高汁D

呢套我未睇，可能因為tvb同福山做多香港人識
我覺得加賀恭一郎系列小說好睇d

因為福山靚仔

終於睇左鎌倉 但唔知邊條友聽收音機 開頭以為係電影背景啲聲
好想快啲睇50次初吻

開收音機咁串

你覺得鐮倉點
我覺得好好睇仲好感動
但好多人都話節奏慢同悶

唔肯定佢聽乜 係隔住個headphone大聲到佢附近啲人調位

今集dean
果然集集都有爆位

我一條友睇 唔覺拖呀 又有笑位
寫信落黃泉果到已經開始喊
利申 喊點極低

今季真係最好睇係佢

每集都睇到我自己係屋企大叫，呢集都係
Dean 應該同個醫生夾埋，都無影未蘭插喉個樣

我由亞紀子死左嗰part開始就喊到落尾
每一次相遇都係久別重逢 呢句野雖然有啲造作但好催淚呀
就連個天頭鬼逼亞紀子發誓嗰part & 青蛙讓愛俾室毅嗰到 我都喊唔停
btw睇完之後同堺雅人改觀 真係feel到佢同亞紀子好有愛
初頭睇預告仲覺得唔襯 又驚睇到佢會出戲
我地可以鬥下眼淺

btw高杉真宙幾好戲，有d估唔到

室剛果到冇喊 你贏
已經喊到唔記得邊個位有喊
我記得連睇帝一之國都有喊 一個人睇就好易喊

下季又要睇佢

見到佢要fast forward

有咁感動咩

近排入戲院睇既日影
幾乎套套都喊住咁出戲院
胰臟、今日昨天明天的你嗰套 、浪漫劇場、鐮倉

冇 印象中連22年後都有喊

帝一都喊咁你真係極眼淺
八年新娘你咪喊到停唔到？

比人甩底未睇浪漫劇場 而家啲場全部收工前

套戲比我感覺係…
雖然睇得幾開心，但好唔命中註定，同劇情好平舖直敘

未睇 不過睇劇情似會好快喊

前面舖排完全唔覺命中注定 似係少婦嫁著個怪作家

有無睇之前有套 生田斗真同吉高由里子 嘅戲？分上下集，結局果下好想喊，係戲院死忍

冇 bookmark定先

各位仲有冇啲催淚日影/劇推介？
利申 一得閒就重睇海猿 次次睇親都爆喊

又係三木孝浩

明天我要和昨天的你約會

當祈禱落幕時後尾都幾催淚

入戲院睇左 喊到仆街

睇下有冇時間啱先

#戀愛向前衝

前言 #這部的田中圭氣度風範直逼王子等級
#很暖又貼心

今天追完了《戀愛向前衝》
雖然有點私心
但真的從第一集就被田中圭電到不行
很感嘆這個世界上怎麼會有這麼帥氣的男人
果然是存在就是罪過的男人(///▽///)
想知道田中圭王子的模樣大概就是這部戲的樣子

這部劇
有些令我意想不到
原本以為單單只有戀愛的元素
結果劇中面臨到許多對於自己
以及他人所面對的困難

主線劇情跟副線劇情
其實都在講述這個問題

但副線的劇情著實會令人吃驚
誰能想到，這樣的方式
卻讓她成長，並不再膽怯

劇中的每個角色
從一開始的不坦率
在經過對方與自己的退讓與前進中
而有所改變
最終，他們都清楚明白
什麼是最重要的
都懂得坦率的說出自己的情感
讓人感到非常的欣慰

我對劇情引起共鳴
在於對女一、女二的感情戲方面
感到非常的傷痛
會開始思考，為什麼總是因為愛情的失敗
而失去踏入下一步情感的勇氣呢？
為什麼總是預先想像最糟的結果呢?
對於女一的心情
其實非常的感同身受
但還是有很多的疑惑

看著這部劇的時候
真的是一邊心動一邊心痛
時不時男方虐女方
女方虐男方
接著雙方互虐對方

是一部甜虐交替的戲
所以一直在心中吶喊『這不是戀愛戲劇嗎？』

可是結局真的很棒
而且終於春田田被虐了(誤)

本來在喜歡上日劇前
在喜歡上田中圭之前
我都不知道有這部日劇的存在
所以我很感謝能夠認識田中圭
看到他所演出的任何戲劇
包括這部戀愛戲劇
好笑卻又感動

很推薦還沒看過的大家去看

台狗

因為香港冇乜人識欣賞阿部寬做既戲...個個都係為個樣入場

等睇春田田攻陷台灣

唔明點解阿部寬香港紅唔起
都係局限於熟日本野嘅人先會好鍾意
冇乜接觸的話就連名都嗡唔出

不能結婚的男人,TVB兩個版都有播過
但好多人都係淨係記得池珍熙

其實喺漫畫入面晴都一直唔受惠溝
個編劇改到咁...

沒有大杉漣的警視廳零系第3季

因為而家啲人睇韓劇多啲

無線播阿部寬版好似係明珠播

【期待】広瀬すず、ドラマ版『チア☆ダン』出演！土屋太鳳と共演へ

17年公開の映画版と同じ友永ひかり役で出演。ドラマでは9年後の世界を描くため27歳のコーチとして母校の後輩を指導する。

好掛住阿ken...同阿部餅印隻八哥

又有臭閪鈴

想像唔到廣瀨鈴點樣學女王咁樣

呢套咁快第3季

未解決之女 14.7%_12.8%_11.6%_12.7%_11.5%_12.7%_13.4%_13.9% 平均 12.91%
基度山伯爵 5.1%_5.7%_7.1%_6.5%_5.3%_6.0%_5.9%_7.4%

７日発売の「週刊文春」で未成年の女性と飲酒していたと報じられたことを受け、ジャニーズ事務所から一定期間の活動自粛の処分を科せられたアイドルグループ「ＮＥＷＳ」の小山慶一郎（３４）と厳重注意の上に書面による反省を促すとされた同・加藤シゲアキ（３０）について、日本テレビは対応を発表した。

７月スタートの連続ドラマ「ゼロ 一獲千金ゲーム」（日曜後１０・３０）の主演を加藤が務めることについて、広報部は「これについては変わりません」。小山の友情出演については「現在、対応を協議中です」とした。撮影は既に始まっている。

小山は「ｎｅｗｓ ｅｖｅｒｙ．」（月～金曜後３・５０）のキャスターを担当。この日、生出演し、当面、出演を見合わせることを自ら発表した。休演期間について、広報部は「未定です」とした。

終於升

7.4

點解未解決會咁高
其實幾悶我覺得

波瑠bb

開頭睇覺得幾正 之後有啲重複
睇啲配角都唔錯 不過光石研存在感好低

低到1個點...咁多集都唔知有冇出過5分鐘

好彩下季又有佢

其實阿部寬香港紅唔起都唔係冇跡可尋
當年佢出道仲做緊mens non no既model嗰時嚟過香港拍過1套港產片阿修羅
後果當然唔駛講都知係點
阿部寬彈得起既歷程其實同ironman個羅拔唐尼仔差唔多...霉到貼晒地先揾到佢人生交叉點
佢既戲路亦都係嗰時開始揾到基礎先有今時今日

修正返先唔係港產片嚟套阿修羅
但係有元彪份拍

未解決之女收視咁高咁既
係咪好好睇

不過不失但係每個演員都無咩發揮空間
唔算叫好睇但係又未衰到貼地

又唔係差
不過同收視唔成正比我覺得
我自己排top5冇佢份

普通嘅差佬劇
不過有樣特別野係每集都係因為現在發生的案件 而觸發返以前查唔到嘅case
所以每單案的背後故事算係唔錯

睇京香同波瑠

新參者 下町火箭
香港觀眾如果唔係日劇迷應該都唔識

Trick先正

琴晚完場,後面個阿叔仲話
「呢套前傳來架,之後咪有電視劇」

真係唔知笑唔笑好

圈套咁多年黎係咪冇重播過 搵極都係得低清版

trick 男女主都係到9下9下咁好好笑

但係真正幫佢重上軌道既應該係佢同仲間既圈套
拍足10幾年咁耐笑足咁耐
唔係野際陽子早逝我都想繼續有得做落去

新參者同下町火箭故然好睇
龍櫻 不能結婚男 嗅覺捜査官都好正
戲佢就接得太多..有d香港人都未必接受到太多溫情內心戲..尤其係1個阿叔
佢同天海套戀妻家宮本我都未得閒睇
烏鴉姆指 - 講詐欺師
羅馬浴場呢套出名d
死刑台升降機同吉瀨都ok

真係得低清版

生瀨表示很重要

睇過一集sp 近年嘅 印象好深刻
至於本篇都太耐歷史無睇了

生瀨拍圈套係屈機到連佢自己個角色都可以開到套劇出嚟...當然係爛到仆街

我都搵唔到

本篇頭二輯幾好笑嘅，值得睇
仲有鬼束千尋首月光做主題曲，第一最尾有驚喜

圈套可以搵到最清既都係640x480既avi檔

月光堅好聽識貨
同埋佢個opening隻雞蛋都有驚喜

第1季嗰d有得睇算好㗎喇...那些年仲係vcd歷史級文物
畫質好難調整

最尾係爆左佢地二個
有季金色好痴線

有人有整字幕既
早幾年係youku睇好低清
電影版都有碟賣不過咁多年都絕哂版

架次郎號咁多年仲行得郁都係個經典

又上eyny翻睇先

鬼束千尋 好懷念
而家唱腔唔同晒

最尾係個島唱，型到

朝日刑警劇基本盤
只要正正常常收視都唔會差

鬼束千尋把聲當年好有魅力，佢係我少有買齊佢cd既歌手之一

門都甩埋都仲行到

深夜聽好撚正
圈套真係唯一一套我癲到一日睇哂成季既劇集

重有首infection

我記得有一次係上田教授用身體令次郎號度門浮起左

睇緊花晴
屌你睇到好掹 女主好仆街

屋企有隻港版第一集劇場版

今集Miss sherlock嘅結尾
下一集點算

你數漏左白之春

呢套好慘

唔係有吉高同白石美帆,都好難頂得順鱷魚佬個便秘爛好人樣

你唔講我都唔記得呢套堅慘阿部寬...極少數我會憎遠藤既劇

講咗咁耐原來都有好多粉絲喺度

今晚返去睇先

IG live
DEAN D廣東話好勁口音

早幾年yahoo拍賣有人放無買好後悔

頂你呢度都見到你

算係咁啦 起碼肯講

你地好似當左佢係香港人

健康で文化的な最低限度の生活

#吉岡里帆
#井浦新
#川栄李奈
#山田裕貴
#田中圭
#遠藤憲一

個炸豬扒可唔可以換咗做狐狸烏冬

佢兩個好襯...

一定睇

有田中圭，一定睇

抽離唔到井浦新unnatural個style

咁睇完呢個點算

認唔到係同一個人

窪田正孝飾演一個不好好工作，全力只靠女友錢過活的軟飯男．翔，因為被趕出老家而開始跟護士女友．ゆり子（川口春奈）同居。
原本以為幸福的同居生活，這才發現男友是個徹底的小白臉。翔用盡全力只為了不要工作開心過活，唯獨對ゆり子的愛不會動搖。也因為＂女友人生的危機＝小白臉生活的危機＂為了不影響到他的軟飯生活，也將為女友遇到的危機挺身而出。
另一方面，原本堅信著「只要努力夢想就會實現」一直認真過活，怒力想讓軟飯男友更生的ゆり子，價值觀卻漸漸受到影響而有所改變......

好似幾吸引

今集睇到尖叫咗幾次

已經預見結局

變返朝比奈個樣

南条個到幾好 證明佢由始至終到係個仆街
醫生個到我都覺得係夾埋 既然連神樂個秘書 香港班黑社會都收買到 點解個醫生唔得

信一郎好慘
希望還佢清白
未蘭嘔泡嗰度真係嚇一嚇

佢係咪想餓死神樂
好似佢呀媽咁死

佢答應左信一朗老豆要好好照顧佢 冇事既

你地講到今集dean咁爆 一陣睇

攬炒？

有高人不如問佢度條世盃波飛

應該買通左個醫生呃入間啫應該冇事既

差d飛咗佢落街

好撚癲 想睇入間收皮

我估最後正孝變左上進L

去到結局應該性格會兩者倒轉

睇簡介就覺得係咁

下集應該更爆

到最後二個無咩點變
留返條線開2

個feel有啲似mayu同錦戶亮果套

仆街老鼠屎

Dean
高杉真宙差啲飛落街果下真係比佢嚇親

厲害

第一眼以為係さとみ

miss Sherlock
見到sherlock最尾不停嗌wato個名好心痛

未蘭嘔泡同扔信一朗落街個兩幕真係超迫真同好估唔到

2780 9660

真到驚驚地

花晴
明明第8集都已經一齊咗，下一集預告又話唔會放棄音係想點 令到天馬同音分開嘅特別理由就係天馬跟班破壞英德然後音誤會天馬，同時天馬唔信音同晴係朋友?

miss sherlock上集舖排得咁有心機

啲劇情真人竹女
今日追到第8集
越睇越掹
無啦啦又會一齊睇戲
音明知晴鐘意佢又完全唔避忌坐係佢隔離
明明男友係天馬又完全唔留意佢咩表情
食甜品又會坐晴對面
係咁打情罵俏
惠明知音係情敵又係咁痴埋去
全套劇好似得愛莉比較正常

食甜品個陣惠仲同天馬講要佢捉緊音，咁你一早知晴鐘意音你仲要4個一齊睇戲做乜 睇埋預告都覺得我講嘅原因九佢九就係分手原因。

而家寫到男女主都想騎牛搵馬咁
天馬個後母今次又冇講錯喎
女主係明玩緊佢

佢哋問晴係咪真心鐘意惠個陣，晴竟然係覺得惠好鐘意自己所以先接受佢，天馬同惠都做咗後備

呢個理由先低能
係咁既佢又唔考慮愛莉？
同埋唔知漫畫女主個人設係咪咁
一時又大大聲好似杉菜咁大膽
轉頭又陰聲細氣龜縮
好似今集咁大叫人借開
跟住又唔敢話啲人淨係細細聲自言自語話學校你都有份
都唔知想點

呢套Sherlock 個華生死撚咗去啦屌你老母

24567111

基督山要結局啦， 有d唔捨得

我都係
一方面唔想佢有事 另一方面好需要佢

真係痴線
明明大谷亮平屋企有北極星嘅畫
死者屋企又有佢嘅相冊
都唔明點解wato會咁傻 唔信sherlock
下一集仲要比心理醫生洗腦
結子真係好慘 為咗保護佢開槍射大谷
成個人崩潰哂

一路都覺得套劇最敗筆就係佢

佢話當愛莉係妹睇埋落去我覺得真係晴同惠一齊，音同天馬一齊算啦

熄勞拍到尾果幾集先似返d樣

喜矢武豐客串花晴

美智子個女得幾歲，都俾坂口俘虜。

溝仔溝上腦囉
明明有懷疑都唔講

重點誤

成套劇差唔多0貢獻咁濟
有時重要sherlock幫佢執手尾
重要比敵人撚狗咁狗
重要個演員又唔係靚
J都無得J下

好靚

佢地一對算啦

我睇睇下都有諗過會唔會係咁

如果最後一集佢
反轉哂成套劇 扮比人控制 扮射死結子
應該會幾精彩
不過編劇前面除咗第三同六集都做成咁
可能性係0

原來到最後三浦同佢0進展

日本職業劇不嬲都係咁架啦 你估睇緊韓劇咩

重點係？

jj 我都係返出去先

調翻轉其實都唔知佢仲可以點寫到男女主一齊
一定變大仆街

成田淩一樣都係巨鵰

Ohhhhh...咁睇落佢都有巨根...

咁咪真正男神 (男女通殺)?

好治癒...

你估佢唔驚桐谷殺撚咗佢

如果真係要去到盡咁不如貫地谷俾心理醫生催眠喺竹內面前吞槍自殺
跟住睇竹內崩潰解放咗中村倫也喺車入面所講嗰個人格應該會睇到幾興奮
起碼呢個垃圾華生叫做有返d貢獻
其實我心諗竹內最尾打電話
屌柒佢仆你個臭街明明喺研究員屋企成本書放咗喺度都粒聲唔出...跣9我逼我殺人...所以睇到佢阿哥一拳打落去條撚樣幫竹內出氣嗰幕好爽皮

佢嗌和都個名搞到我心痛
哥哥真係好錫結子 好想知結子經歷過乜

gay test fail

不過佢係改篇原作
結子應該會同心理醫生同歸於盡
如果編劇再跟原作 結子又可能會翻生

但係呢集真係堅kai
明明生化武器成班警察一d防護裝備都冇
有個傻佬仲要塞住個鼻退後話生化病毒
毒清得嗰10幾支..多多都唔夠死

呢套之後發展成點 之前睇咗1集棄咗，值唔值得回頭

唔值 除非j吉高

我都係好你少少...睇咗3集先跳船

屈結子嗰度都係
下星期五睇HBO直播 都唔會放太大期望
咪崩到忘形就算

岩岩補完白日夢女，吉高成日唔覺意望到鏡頭 好正

最期待既畫面出現鳥

吉沢亮7月13開始主演東電深夜復仇劇「GIVER 復讐の贈与者」
同名小說原作
講述主角天生無感情
有人揾佢做嘢佢就會揾最殘酷既手法對付目標

ドS総悟可以期待下

成套劇係幾好睇既

等睇人話冇田中圭會好完美

銀魂除左阿婆之外未公佈過新角色
漫畫書又爆左堂本剛繼續做高杉晉助

白日夢女田中圭演得算差.

編劇抵打x2... 真要好好檢討.
白日夢女結尾, 正義劇本, 0分.

出現了

下集 天馬做大仆街 惠含淚讓男朋友
今集個double dating好多餘

冇睇過白日夢漫畫...其實係咪一樣?
如果真係跟足既話又唔可以插原作

正義其實睇完hero會好自然咁攞嚟做比較...唔變砲灰都難

又想追多次有喜歡的人

我睇左2集棄左

癲佬
係咪因為冇人會信高杉真宙會殺未蘭,所以先會搵佢落手?

定係其實真係後母落毒?

覺得未蘭冇死

此結局一定不能出街, 但電視版本實在太差了.

dean係車度個樣真係似想救, 但係佢嘔哂泡又流鼻血喎
原作就dean係救佢既

差唔多咁爛姐

露天笑左

想睇真人版

我估佢個支係解藥黎
可能遲左少少俾佢飲所以照嘔泡
又或者嘔返啲毒出黎

我抽離唔到RICHARD呀

成日覺得套野2頭唔到岸想做外國劇集咁但又要就番日本人口味 今日件事咁嚴重都可以講到咁簡單冇任何緊張咁 成套野唯一賣點係竹內結子

明明以為由第六集開始會繼續變好落去 結果又跌返落去第一集嘅水平 係再差啲添
Btw有一幕結子狗衝停低喘氣 然後無啦啦低頭深呼吸 個背景朦晒 我仲以為佢中咗病毒 都唔知咩事 下一幕就突然間搵到大谷亮平

唔係掛 忍咗咁多集垃圾case
又寫吉高分手，又寫強吻，又寫三浦對佢有意思
鋪咁多最後無感情線
阿川佐和子呢啲以後blacklist得

今集的sherlock 好似蠢咗好多
要記者段片提示先搵到幕後黑手
班警察無驗證對sherlock 的指控
希望有個好結尾啦
華生選角唔得，角色本身寫得差
btw
講靚 女心理醫生仲順眼

今集啲人設都崩哂
希望結局sherlock唔會死
佢為咗和都同市民犧牲好多

劇情真係屎 淨係睇人咋

閃光點得啲演員
但套劇連最後嘅閃光點都唔識用
已經揾唔到理由睇了

有冇大神有大島優子套 脫黑 嘅字幕

Google見線上同下載都有 唔知死link未

茄子田唱歌
木村多江咁癲配埋superfly首歌真係好瘋狂

其實我搵到內嵌1080p，不過23fps 個字幕組係咪有病

今集如何？完全冇意慾睇落去

呢套唔係得fans自制咩

個女出現多唔多 唔想睇佢

今集可以喎, 飛既位無之前咁多, close shot玉木宏好似有白頭髮咁老左廿年

都有小小一段仔, 今集主要都係佢地四個係餐廳

係咩

頭先見到咋 冇down

我dl嗰個應該係你搵嗰個
岩岩dl咗第一集，23fps勁卡
又唔見有外掛字幕

聽日dl 嚟試下先，唔該巴打

明明記得有睇過 仲要有翼B
但唔知點解無左

睇完你呢段笑咗出嚟
其實竹內呢度係想冷靜自己組織番成件事既來龍去脈
你講佢中咗毒...但係你形容完佢即刻揾到大谷嗰嘢似係竹內開超能力外掛
上集分析北極星既過程其實似返套劇樣
係唔知點解今集會hea成咁d劇情
包租婆嗰度俾著周星馳d劇情應該中咗佢好耐

咁佢畫面突變 我睇嗰陣嚇親啊嘛

成套劇比玉木宏嘅演出破壞哂

佢啲戲唔係屎，但佢真係唔啱做呢個角色

老態出晒黎

load左一陣佢做咩角色
果然每次一睇完套劇後就會即刻忘記佢

高杉真宙真係幾正
有樣 演技幾好
新寵

我都覺得高橋克典冷靜落來之後都會搞清楚係後母搞屎棍

但dean唔殺未蘭又點叫復仇

佢最後同醫生打左個眼色，應該收買左個醫生玩x入間啦，我都估未蘭應該係假死

好正呀屌

入間信佢個女死左咪得

而家已經崩潰緊

山田孝之、菅田將暉 双主演、朝日七月期金23連續劇「dele（ディーリー,刪除）」預告！本多孝好(Strayer's Chronicle、深夜前的五分鐘)原作小說改編，直木賞作家 金城一紀 共同編劇。山田 飾演 因病下半身癱瘓、必須使用輪椅的的程式設計師 坂上圭司，菅田 飾演幫忙坂上處理工作、自由業的 真柴祐太郎。將以每集一個故事方式播出。
故事：一有人過世，「dele.LIFE」的工作便開始了。
「dele.LIFE」的業務，是替委託人從數位裝置刪去死後不願被任何人看見的資料。新人真柴祐太郎負責外出查證事實，所長坂上圭司則負責刪除資料。看著上司圭司淡漠地執行委託，祐太郎不禁心生質疑。詐騙證據、異性照片、藏起來的錢──原本只受託為客戶刪去各種祕密資料的兩人，竟被捲入無法預測的神祕事件。而死者所託付的最後遺願，究竟是…？

早幾年做中谷美紀個仔果陣同中谷鬥戲都唔算太差

好似好正經咁

佢d演技真係幾自然！值得一讚！
但佢最好要練大隻小小（雖然個個日本仔都係瘦底），而家佢好明顯頭大身細。

最近塊面越來越凹
Btw佢把聲都好聽

影到好似20年前影咁

貴族大小姐

點解基督山咁低收視
呢季最好睇

因為富士

detail

富士就係原罪

石原個妝做乜黃到咁

雙位數買少見少

呢度覺得好睇唔等於日本嗰邊覺得好睇

呢到覺得唔好睇唔等於日本o個邊覺得唔好睇
eg大叔

春田田是原罪

希望欺詐師同dean大結局上到雙位數

月9都叫有機 dean真係冇可能咁濟

佐藤隆太叫座力其實我都有d疑問點解會揾佢擺最後

福爾摩西下集埋唔埋到尾架

收視有時反映唔到，宜家冇咁多人準時開電視睇

都有好多係上網睇返

春田田收視都唔高但實際明顯唔係咁

其實係因為呢幾年出好多垃圾戲整臭哂個朵定係點

深夜檔有5.7好高啦
春田田係靚仔係男神 又成日係電視除衫show肌肉

仲成日痙攣反白眼

我真想知佢地覺得個charming point係邊度

題材啦
一定唔係因為個人魅力

你真係想知?

呢個祗不過係其中1個原因

早幾年富士成日播韓劇，搵韓星上節目，體育節目日韓比賽叫韓日戰，攪到佢地去富士反韓遊行
加d節目日劇麻麻，積積埋埋對富士產生厭惡咗

尾就實埋到但係唔包爛唔爛

可能夏洛克在下一盤很大的棋

桐山漣把聲真係好好J好正

韓劇嗰輪真係好過份...煩膠程度仲嚴重過香港
你話俾多d選擇觀眾呢點我冇異議...但係要適量去迎合
過份到連音樂節目都揾晒d泡菜上去..想人唔反你都難
體育節目我覺得真係揾嚟噪
日本播親都係分主客制嚟命名..米日戰又唔見佢地貓刮咁聲
最重要都係佢個管理層地震再加人材流失...下面d人全部腳軟做乜都無信心
想做d有質素既嘢難過登天

さぁ、 お前の罪を数えろ！

雖然亞洲觀眾唔多鐘意呢套
但好多外國人都幾鐘意

遲D大量播而家合作D支那重製劇唔知會點

個時下午都播二套韓劇
綜藝又係韓星，介紹韓國美食
我都悶

以前富士d收視率係最高,話唔定除左入面d高層癡鳩左綜藝同拍戲d staff對調 ,其他電視台都有份買間諜搞屎棍 可能連獻呢條策既都係陰謀黎

叫日本學tvb咁整翻個跨平台收視

世事已經俾你看透咗
富士淨係識得J舊時唔會有進步
垃圾tbb有版你睇

淨係將綜藝同拍戲對調都夠ON9啦
講到尾又係D高層ON9
龜山同另一個老屎忽會長走左之後開始正常返D
睇下之後會唔會又出事囉

牧個袋都賣到斷咗貨

2018年春季日劇討論(8)

其實富士只係走先一步 幾年後就係韓流天下

今季睇得最sweet係daisy luck

平均顏值真係無得輸呢套

見台灣果邊插得好勁

插咩

話翻咁耐之前嘅漫畫 劇情好老土 唔怪得收視咁差etc

我覺得套野未至於去到老土喎
成套劇算係ok

老土又唔一定差嘅 講到底都係中意啲演員